{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152086?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바고 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後8時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。 月曜日から木曜日までは午後3時以降にチェックインし、昼12時以前にチェックアウトすることができます。 金曜日、土曜日、祝日の前日は午後8時以降にチェックインし、昼12時以前にチェックアウトできます。 日曜日と祝日には午後7時以降にチェックインし、昼12時以前にチェックアウトすることができます。 チェックイン時間は客室タイプによって異なりますので、確認が必要です。 駐車は無料で提供され、1部屋につき1台の車を駐車できます。 駐車は特定の車種、大型車は不可です。 客室には専用PCが設置されています。 追加費用は当日現地にてお支払いいただけます。 ただし、ホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室を割り当てられます。 入室およびご利用案内に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後8時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "月曜日から木曜日までのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から木曜日までは午後3時以降にチェックインし、昼12時以前にチェックアウトすることができます。"
        },
        {
            "question": "金曜日、土曜日、祝日の前日のチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "金曜日、土曜日、祝日の前日は午後8時以降にチェックインし、昼12時以前にチェックアウトできます。"
        },
        {
            "question": "日曜日と祝日のチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "日曜日と祝日には午後7時以降にチェックインし、昼12時以前にチェックアウトすることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車できる台数は何台ですか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場に大型車は駐車できますか？",
            "answer": "大型車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはPCがありますか？",
            "answer": "はい、客室には専用PCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように決まりますか？",
            "answer": "ホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室を割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "館内のルールや案内に従う必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室およびご利用案内に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 420
    }
}